%@Dif:2
\begin{myenumerate}
  \item Soit $ABCD$ un rectangle tel que $AB=6$~cm et $BC=4$~cm. Quel est son périmètre ?
  \item Soit $IJKL$ un rectangle tel que $IJ=6,5$~cm et $JL=2,5$~cm. Quel est son périmètre ?
  \item Soit $RSTU$ un rectangle tel que $TU=7$~m et $UR=3$~m. Quel est son périmètre ?
  \item Soit $EFGH$ un rectangle tel que $EF=5,4$~dm et $FG=4,3$~dm. Quel est son périmètre ?
\end{myenumerate}